平放 bigbang 飛兩張

死韓狗 屌你地老母呀

見你冇人回咁撚慘
咪回下你囉

樓豬典睇成個影視台都是禾地tvb手足

我都買過飛入場聽
幾好feel

咁鳩多死韓狗俾負評

正皮是我俾的

正皮，上一頁

垃撚圾

你老母比緊狗屌呀

哎喲喲 買唔到呀
陰公豬囉

幫你慳返d錢買假鳩點泡菜含

有意
53188158

Ching ho ball

咁都拉唔開d正評 lihkg真係好撚多死韓狗

我老母51歲, 樓主咁重口味接受到
你俾你WTSAPP我, 我叫佢搵你啦